好撚簡單，如果大家政績差唔多，立法會份糧每月捐出6萬，我就投佢。

大佬，每月9萬只需要攬炒淨投反對就得。
辦事處都唔洗。只需要做橡皮圖章就得。

唔該幫手推比攬炒派睇！

到底大家撐唔撐港台

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

做立法會議員應該做貴嘅仲好, 嗰六萬蚊幫得幾多人呀